[派錢又無你份] 關愛基金為「N無人士」提供一次過津貼 預留11億元

關愛基金專責小組公布，為非公屋、非綜援的低收入住戶，俗稱「N無人士」，提供一次過生活津貼項目，已預留超過11億元推行項目，預計約10萬5千個住戶涉及27萬2千人受惠，他們可於7月2日起分階段遞交申請。

津貼額方面，1人住戶為4500元，2人住戶為9000元，3人住戶為12500港元，4人住戶為14500港元，5人或以上住戶為15500元。

至於申請人士入息限額，1人住戶為15100元，2人住戶為22000元，3人住戶為26800港元，4人住戶為33500港元，5人或以上住戶為36900元，6人或以上住戶為40800，而租金上限則是入息限額的一半。

本身是關愛基金專責小組主席的勞工及福利局局長羅致光表示，有216個服務單位將會協助申請，爭取在兩個月內向合資格申請人發放款項。

上星期賤人施麗珊果個社區組織賣港會已經係ssp 賣力幫緊港共sell呢個

點解我呢啲真N無永遠都係N無